一年半前嘅連登又返嚟啦！中共見到不知幾開心！

每個女人都係雞係公廁！
鍾意派綠帽 鍾意拎塊閪當做八達通！
班港女為咗錢可以不惜一切！
但大家係咪唔記得咗年半前班港女
佢地為咗自由 為咗香港 一樣有出去抗爭
同大家一樣 用盡所有方法去捍衛香港
大家唔記曬啦？嗰陣嘅後勤絲呢？
和你lunch中環OL? 全部女手足都係假咖？
其實我只係想提大家
唔好又退步返去之前嘅連登
大家唔好再分化兩性啦
請大家諗返起一年前嘅香港人係幾團結
而唔係互踩對方係雞係雞蟲囉
大家乖啦 唔好中中共計啊！！！！！！

12港人送中｜聯合國首回應事件 促中方確保賦予正當法律程序權利

連登仔：連登不嬲都係咁 係你啲新會然搞衰晒

連登不嬲係咁，樓主做人諗野唔好太理想

如果我地要依賴連登黎抗爭 中共會仲開心

吓
講真話啫
就算佢係黃都掩飾唔到事實

見到大家狗咬狗我就happy 哈哈

鳩講兩句就分化到兩性？
咁易咩？星期六晚大把男女扑緊野啦

星期一照常上班

連燈好多藍絲

改唔到, 大把溝唔到女既可憐蟲, 仇女心重

樓主準備比人叫做五毛pr分代偽黃啦

攪緊BNO走資